唔知幾時開始，代替左你成為寂寞的替死鬼

由一開始就知你係個好寂寞好易灰既人，而我同你係完全相反係個好樂觀既人，唔知幾時開始，我一直都好想你開心，所以都同你走過好多寂寞時候 。

然而宜家，你有了另一位，不再寂寞了，但原本就唔寂寞既我反而變成了寂寞之人，好似變左你既替死鬼咁，你逃離了寂寞，留下了我。

從前的你心掛著一個不可能，宜家到我心掛著另一個不可能。

same situation

幫 QQ